根本班手足係condom

區議會贏好多人信個政制
根本係班手足推出黎
黎明係最有用
首要係再可以停課，再塞爆佢

仲諗住同中共玩制度遊戲，不了

果班撚樣成日話乜無用、物無用
我屌你老母你乜都唔做最撚有用？
成個運動就係煩+擾令政府要出聲
黎明頭幾日政府出黎講晒野已經知有成效啦
再加埋停課根本成功之餘仲可以free到班手足出黎
宜家只不過少左班手足set rb，如果配合埋再加塞鐵一定可以拖到政府
18區rb可以拖散popo戰力；宜家單單塞鐵popo其實慳水慳力等我地民鬥民，係力度不夠，黎明未到極致；最癲係中午和你lunch接力
popo已經不斷揾特警入team，見成效未？
好多分化撚太中意返工，一己私慾，屌你老母啦

收嗲啦
成日起埋晒啲on9題

你含撚啦死傻西
區選打J撚就係你呢d